男子後巷小解 遇雙賊唔見5千銀

男子後巷小解 遇雙賊唔見5千銀

2017-03-10 08:39:35 HKT

43歲姓曹男子，清晨5時42分，在深水埗北河街新北河大樓的後巷小解。其間突然撲出兩名南亞漢，向他摑面搶劫，掠去其價值3千元的手機及1,800元。賊人得手後逃去無蹤，事主報警但拒絕送院，警方正追緝涉案賊人。

又係南亞

蝻 vs 蝗

都唔夠鄧建宏慘

我識好多蝻亞人都好Nice架

凌晨5點幾仲要屙緊尿比人搶
賊仔要唔要面

抵啦